大家有冇本身好討厭變到好鍾意嘅成員?

對我黎講係Seulgi，飯RV係因為聽咗Russian Roulette，而佢嘅造型唔太討好，不過識佢地先知原來咁正